你班垃圾大中華膠講撚完民主支那未

睇下人地支那咪又係繼續屌廢青暴徒 仲妄想同支那人connect

但係講呢樣嘢冇成本㗎喎又可以有可以有機會隊冧中共雖然係中六合彩頭獎嘅機會

講一回事
出唔出席支聯會64晚會另一回事